我係仆街仔 我淆底

自從一個又一個義士比人拉左

我就諗 下一個係咪到自己

我驚係街比人打都報唔到警
我驚就咁普通返工都比差佬屈鳩我
我驚無啦啦比人入屋搜 搞到我屋企人

我依個禮拜冇一日瞓到

我禮拜六日可能真係要左膠一下 剩係帶最基本既野出去行算

我承認我輸左比白色恐怖

希望大家禮拜六日真係唔好再比人拉
留力8月5 希望果日有人屌醒左我

大家加油

自推一下

對唔住手足

點解香港可以恐怖成咁

那怕只有一個人睇到呢個post
可唔可以講下野 屌我又好 氹我都好

想像唔到同囚既畫面發生係自己身上

收皮啦三毛
如果你地玩狼人殺
咁既level
你地係低玩咋

原來真係未有足夠覺悟

相信自己 相信前線 我地永遠撐你
越被打壓 越要企出黎

留TG

屌我還屌我
三毛就係侮辱緊我

可唔可以比你果個我
剩係識加人搵人

我今個星期可能企後少少
你地真係要加油

可以點對抗白色恐怖
我寧願比差佬一槍打撚死都唔想坐監

我哋已經洗濕左個頭
一係一齊贏 一係一齊輸
如果覺得呢一刻嘅自己係驚嘅 係淆低
咪休息下
但前線大家都未放棄 我地都唔可以
休息夠就重新岀發
我哋可以失望 但千祈唔好絕望！

冇問題 出到黎任何人都可以係前線
做足心理準備
速龍衝既時候唔好背對住佢地
拉撚實前面
第一排準備迎接衝擊
總之冷靜唔好怯

你如果想嘅實可以俾人一槍打死

我會盡我能力去救每個人
支持前線

大家加油

我更驚輸左會失去一切

倒不如…

done